---
author: à compléter
title: Introduction
---

!!! abstract "Présentation générale"

    Les bonnes pratiques en cybersécurité impliquent de prendre des mesures pour protéger les ordinateurs contre les dangers. Cela inclut l'utilisation de mots de passe solides, la mise à jour régulière des logiciels et l'information des utilisateurs sur les risques. Ces pratiques visent à réduire les faiblesses et à prévenir les attaques, assurant ainsi la confidentialité, l'intégrité et la disponibilité des données. En résumé, les bonnes pratiques en cybersécurité sont cruciales pour garder la sécurité et la confiance dans un monde numérique qui change constamment.


